{"0":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Almer\u00eda?","Answer":"Andaluc\u00eda","Incorrect1":"Castilla-La Mancha","Incorrect2":"Arag\u00f3n","Incorrect3":"La Rioja"},"1":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece C\u00e1diz?","Answer":"Andaluc\u00eda","Incorrect1":"Castilla-La Mancha","Incorrect2":"Arag\u00f3n","Incorrect3":"Principado de Asturias"},"2":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece C\u00f3rdoba?","Answer":"Andaluc\u00eda","Incorrect1":"Castilla-La Mancha","Incorrect2":"Principado de Asturias","Incorrect3":"Pa\u00eds Vasco"},"3":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Granada?","Answer":"Andaluc\u00eda","Incorrect1":"Castilla-La Mancha","Incorrect2":"Islas Baleares","Incorrect3":"Pa\u00eds Vasco"},"4":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Huelva?","Answer":"Andaluc\u00eda","Incorrect1":"Catalu\u00f1a","Incorrect2":"Canarias","Incorrect3":"Pa\u00eds Vasco"},"5":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Ja\u00e9n?","Answer":"Andaluc\u00eda","Incorrect1":"Catalu\u00f1a","Incorrect2":"Canarias","Incorrect3":"Murcia"},"6":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece M\u00e1laga?","Answer":"Andaluc\u00eda","Incorrect1":"Catalu\u00f1a","Incorrect2":"Cantabria","Incorrect3":"Madrid"},"7":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Sevilla?","Answer":"Andaluc\u00eda","Incorrect1":"Catalu\u00f1a","Incorrect2":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect3":"Islas Baleares"},"8":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Huesca?","Answer":"Arag\u00f3n","Incorrect1":"Comunitat Valenciana","Incorrect2":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect3":"Galicia"},"9":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Teruel?","Answer":"Arag\u00f3n","Incorrect1":"Andaluc\u00eda","Incorrect2":"Extremadura","Incorrect3":"Castilla y Le\u00f3n"},"10":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Zaragoza?","Answer":"Arag\u00f3n","Incorrect1":"Comunitat Valenciana","Incorrect2":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect3":"Galicia"},"11":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Asturias?","Answer":"Principado de Asturias","Incorrect1":"Extremadura","Incorrect2":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect3":"Galicia"},"12":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Islas Baleares?","Answer":"Islas Baleares","Incorrect1":"Extremadura","Incorrect2":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect3":"Extremadura"},"13":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Las Palmas de Gran Canaria?","Answer":"Canarias","Incorrect1":"Galicia","Incorrect2":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect3":"Extremadura"},"14":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Santa Cruz de Tenerife?","Answer":"Canarias","Incorrect1":"Galicia","Incorrect2":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect3":"Catalu\u00f1a"},"15":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Cantabria?","Answer":"Cantabria","Incorrect1":"Galicia","Incorrect2":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect3":"Comunitat Valenciana"},"16":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece \u00c1vila?","Answer":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect1":"Galicia","Incorrect2":"Castilla-La Mancha","Incorrect3":"Comunitat Valenciana"},"17":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Burgos?","Answer":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect1":"Madrid","Incorrect2":"Castilla-La Mancha","Incorrect3":"Comunidad Foral de Navarra"},"18":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Le\u00f3n?","Answer":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect1":"Murcia","Incorrect2":"Castilla-La Mancha","Incorrect3":"Catalu\u00f1a"},"19":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Palencia?","Answer":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect1":"Comunidad Foral de Navarra","Incorrect2":"Castilla-La Mancha","Incorrect3":"Catalu\u00f1a"},"20":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Salamanca?","Answer":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect1":"Pa\u00eds Vasco","Incorrect2":"Castilla-La Mancha","Incorrect3":"Catalu\u00f1a"},"21":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Segovia?","Answer":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect1":"Pa\u00eds Vasco","Incorrect2":"Catalu\u00f1a","Incorrect3":"Comunitat Valenciana"},"22":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Soria?","Answer":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect1":"Pa\u00eds Vasco","Incorrect2":"Catalu\u00f1a","Incorrect3":"Castilla-La Mancha"},"23":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Valladolid?","Answer":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect1":"La Rioja","Incorrect2":"Catalu\u00f1a","Incorrect3":"Castilla-La Mancha"},"24":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Zamora?","Answer":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect1":"Andaluc\u00eda","Incorrect2":"Catalu\u00f1a","Incorrect3":"Castilla-La Mancha"},"25":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Albacete?","Answer":"Castilla-La Mancha","Incorrect1":"Andaluc\u00eda","Incorrect2":"Comunitat Valenciana","Incorrect3":"Andaluc\u00eda"},"26":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Ciudad Real?","Answer":"Castilla-La Mancha","Incorrect1":"Andaluc\u00eda","Incorrect2":"Galicia","Incorrect3":"Castilla y Le\u00f3n"},"27":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Cuenca?","Answer":"Castilla-La Mancha","Incorrect1":"Andaluc\u00eda","Incorrect2":"Comunitat Valenciana","Incorrect3":"Castilla y Le\u00f3n"},"28":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Guadalajara?","Answer":"Castilla-La Mancha","Incorrect1":"Andaluc\u00eda","Incorrect2":"Extremadura","Incorrect3":"Castilla y Le\u00f3n"},"29":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Toledo?","Answer":"Castilla-La Mancha","Incorrect1":"Comunitat Valenciana","Incorrect2":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect3":"Galicia"},"30":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Barcelona?","Answer":"Catalu\u00f1a","Incorrect1":"Andaluc\u00eda","Incorrect2":"Galicia","Incorrect3":"Castilla y Le\u00f3n"},"31":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Girona?","Answer":"Catalu\u00f1a","Incorrect1":"Andaluc\u00eda","Incorrect2":"Comunitat Valenciana","Incorrect3":"Castilla-La Mancha"},"32":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Lleida?","Answer":"Catalu\u00f1a","Incorrect1":"Arag\u00f3n","Incorrect2":"Galicia","Incorrect3":"Castilla y Le\u00f3n"},"33":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Tarragona?","Answer":"Catalu\u00f1a","Incorrect1":"Canarias","Incorrect2":"Pa\u00eds Vasco","Incorrect3":"Andaluc\u00eda"},"34":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Alicante\/Alacant?","Answer":"Comunitat Valenciana","Incorrect1":"Arag\u00f3n","Incorrect2":"Andaluc\u00eda","Incorrect3":"Castilla y Le\u00f3n"},"35":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Castell\u00f3n\/Castell\u00f3?","Answer":"Comunitat Valenciana","Incorrect1":"Principado de Asturias","Incorrect2":"Murcia","Incorrect3":"Castilla y Le\u00f3n"},"36":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Valencia\/Val\u00e8ncia?","Answer":"Comunitat Valenciana","Incorrect1":"Islas Baleares","Incorrect2":"Comunidad Foral de Navarra","Incorrect3":"Andaluc\u00eda"},"37":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Badajoz?","Answer":"Extremadura","Incorrect1":"Canarias","Incorrect2":"Pa\u00eds Vasco","Incorrect3":"Andaluc\u00eda"},"38":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece C\u00e1ceres?","Answer":"Extremadura","Incorrect1":"Arag\u00f3n","Incorrect2":"Galicia","Incorrect3":"Castilla y Le\u00f3n"},"39":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece A Coru\u00f1a?","Answer":"Galicia","Incorrect1":"Cantabria","Incorrect2":"Pa\u00eds Vasco","Incorrect3":"Andaluc\u00eda"},"40":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Lugo?","Answer":"Galicia","Incorrect1":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect2":"La Rioja","Incorrect3":"Andaluc\u00eda"},"41":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Ourense?","Answer":"Galicia","Incorrect1":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect2":"Andaluc\u00eda","Incorrect3":"Castilla-La Mancha"},"42":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Pontevedra?","Answer":"Galicia","Incorrect1":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect2":"Andaluc\u00eda","Incorrect3":"Cantabria"},"43":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Madrid?","Answer":"Madrid","Incorrect1":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect2":"Andaluc\u00eda","Incorrect3":"Canarias"},"44":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Murcia?","Answer":"Murcia","Incorrect1":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect2":"Andaluc\u00eda","Incorrect3":"Canarias"},"45":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Navarra?","Answer":"Comunidad Foral de Navarra","Incorrect1":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect2":"Andaluc\u00eda","Incorrect3":"Arag\u00f3n"},"46":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Araba\/\u00c1lava?","Answer":"Pa\u00eds Vasco","Incorrect1":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect2":"Andaluc\u00eda","Incorrect3":"Arag\u00f3n"},"47":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Bizkaia?","Answer":"Pa\u00eds Vasco","Incorrect1":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect2":"Andaluc\u00eda","Incorrect3":"Arag\u00f3n"},"48":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece Gipuzkoa?","Answer":"Pa\u00eds Vasco","Incorrect1":"Castilla y Le\u00f3n","Incorrect2":"Andaluc\u00eda","Incorrect3":"Madrid"},"49":{"Question":"\u00bfA qu\u00e9 Comunidad Aut\u00f3noma pertenece La Rioja?","Answer":"Rioja, La","Incorrect1":"Castilla-La Mancha","Incorrect2":"Arag\u00f3n","Incorrect3":"Andaluc\u00eda"}}